【醫學研究】父母賺得多、地位高，兒女腦部發育更好

今次研究再加入家長的社會經濟地位進一步比較。團隊發現家長社經地位越好，子女腦部兩個區域包括丘腦（Thalamus）及紋狀體（Striatum）都有明顯較佳的發展。丘腦是大腦中心一個關鍵的區域，專責傳遞及處理感官資訊，較大的丘腦容量與快速思考及語文智商有密切關係。

唔計dna啦
有錢老母比仔女食好營養價值野
冇錢個錢2,3歲開始食垃圾食物啦
你話邊個腦部發展好啦

公屋窮撚不願面對

大美人老公？

許晉亨？

千金難買少年窮?

佢細個無錢嘅話分分鐘成個懷仔咁

鬼唔知阿媽系列
前排深圳條友咪係咁解囉
有錢可以改基因變超人

許公子真係少數比較廢既二世祖

美國研究指出音樂訓練可幫助腦部活化
研究顯示學音樂刺激左腦提高字彙記憶力

你有錢，學音樂、乜鳩都有得學
所以標題係阿媽係女人

反而我想知屋企窮成日嘈交會唔會影響小朋友智力

所以Ｄ女俾有錢有才的人屌時，心內就好想佢中出，而且身體會自動動起來，因為想有更好後代！

一定會，同埋住劏房，缺乏活動空間、私人空間都會對小童發育有影響

自己窮時，明明ex m完後第一天，想入果下用手擋住叫我用套，最後因為好想屌西被迫屈服